(功課研究) 到底線一個成年人每次打快機1Q平均可以幾多發? 滴滴仔唔計 嘖出距離至少於5CM

有沒手足即刻打飛機比比數據我? 唔該

六下， 距離第一下約一米二， 之後續下減少

屌 醫左你既語癌先再做功課啦

我住39樓打飛機落街 距離太遠計唔到
八號風球同個波玩風交吹得仲遠